有無人收到警方短訊？

中移 無啦啦收到

推

個個都收到 咪再開post

岩岩放監出黎？